光復屯門搞事份子 - 忠義民團（民間自發組織）

相信大家現場or睇直播都見到光復屯門有幾個白衫人士，著印有「忠義」既制服，同大家溫溫書，呢個就係自稱民間自發既「忠義民團」

廢話少講，直接睇Facebook page同自我介紹:

香港一班港獨分子， 已經去到無法無天， 欺凌弱小， 暴力羣毆老弱，人身恐嚇婦孺，與暴徒沒有分別，香港市民必須羣起抗議！ 自發民間組織"忠義民團"向港獨說不！向暴力說不！！

佢地仲係網上恐嚇今日參與遊行既市民, 附上精彩全彩圖

大家當務之急，就緊係report 佢個page port到下架為止。

鍵盤戰士出動！！！！！！！！！！

中二民團

push

石房有
Man, Shek Fong Yau
出生 1975年6月24日（44歲）
英屬香港
國籍 香港 中國（香港）
別名 阿Man、大波Man
組織 忠義民團
經歷顯示▼
石房有（英語：Man, Shek Fong Yau，1975年6月24日－)，一般稱為「阿Man」[1]，是香港一名親建制派人士，曾擔任香港警察[2]。由於其胸肌健碩，又被網民冠以「大波Man」、「Running Man」等稱號[3]。他曾就讀香港紅卍字會大埔卍慈中學。
石房有是一名激進建制派人士，是藍絲帶組織「忠義民團」成員。

佢今日都有幫手光復架！

大家一定唔好去搞人個page知唔知

30/6星期日撐警集會負責現埸保安總指揮

現代義和團

民間自發組織定義係乜

完全係開正牌頭，黑社會接JOB打人！

個名想點真係以為自己義和團

大波Man都唔識咩大家

大家快report!!!!!!!!!
廢話少講

推

今日比人拉左有哂證據
即放?

up